蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

講到明根本就係玩政治！初條撚心！

推！

院長好波

台灣政客政治好敏銳

點解條片要句句cut

應該係Cut走D提問?

香港班狗官政治垃圾啫！

我愛蘇院長

佢講野真係幾時都一針見血！

堅院長

C

政客冇政治觸覺死十世
香港果班叫做冇腦機械人 只識用paper work 去包裝垃圾但又呃唔到人

香港d撚屌成日睇少台灣政治以為人地淨係識喺議會打交

台灣政客求其一個都屌打林鄭

香港高官根本就唔識做官，完全冇政治能力，以執行官+保皇狗為主！即係冇Order就唔識有主見又冇獨立思考能力！完全識條鐵執政！唔講臺灣民主社會識政治咁高端，連內地既市長都不如！邊有地方官唔爭取當地利益，只係識送中！內地地方官爭取自己地方利益經常爭崩頭玩政治玩到盡(只係比喻)！

成班都冇管治既想法等Order, 自然冇管治能力！香港冇特首真係公務員自己Run都得！

一個散仔Popo都可以屌爆林奠跪低啦！

講左好撚多次，陸委會舊年已經叫左777 3次司法互相交證據
777已讀不回
而家陳同佳就出獄先想黎踢個波(交人唔交證據)

台灣理你都戇鳩

蘇貞昌再撚狗！

蘇院長

真院長！